點樣先可以知道同事幾多人工？

除左直接問
不過佢答你都可能亂作

做出數果個
咁老闆有幾多人工都知

溝左hr 個女魔頭

溝左佢